[求救]有冇人住銅記 / 喺銅記現場?

是咁的, 呢幾日會去時代附近拍攝, 小型製作

但好想知而家時代對出空地係點嘅樣
有好心人可以影張現場相黎睇下?

屌你係有心做出去影張相有幾著，前期準備都懶得做

就係有心先而家上黎問
至於人地點為之有心，你無辦法衡量

邊到黎 茶餐廳？